點解toyota d車可以平到咁

十幾萬就一部

左cut 右cut 為求揸到就得 用料全膠

Spade入面都幾raw下，不過起手車就還好啦，細細部鳩Hea又得，懶型幫手車野都得，得咗。

買全新spade不如買部二手camry

有冇摸過部車幾多膠

車本來就唔難整
點解你覺得要貴？
要整部行到既車唔難

Dacia 6萬有交易

sandero

咁嘅垃圾都要十幾萬你都覺得平

如果香港有得賣，一定屌打corolla

Great news

呢個款唔賣10萬
賣廿萬邊有人要
呢個價錢岩哂窮喱假日車

比你睇穿左 (考慮中 )

假日點解唔二手

Good news it is the new Dacia Sandero

Clarkson: lets move onto something else

06年尾期Camry 2萬幾入手 新淨好揸
P牌操車用

呢架Cut到乜都無 不如買KIA

不如買2手Benz算

唔撚同車款都有得比較？

唔奇,渣得呢D家庭車
個個都有鋪處女車癮
10皮對佢地來計又唔貴

有人自卑得好緊要，見到kia個章就擰頭

Spade後座好唔舒服一路搖下搖下

你就膠，垃圾公屋阿活狗

不過kia morning始終都平價多料冇得輸
同級或貴五至十萬嗰啲日本車膠佢唔少

打手

16萬幾wor, 唔叫平啦

spade點同morning比較
一個有趟門，一個無
morning同jazz就有得比較

十幾萬 我寧願俾多少少買架Jimny

jimny呢d唔岩做家庭車

咁細架車單邊趟門而閹氣袋貪佢一撞即死?

揸呢d車cut唔到線架

呢排狂sell 呢架

我有個鍾意哂命既女同事既老公最近買左呢架，原來膠車黎

隔籬Jazz RS 貴佢幾皮有132匹
呢架嘢得109匹
都未計VW/KIA 廿萬有找可以有turbo扭力大佢6成

垃圾車一架

無架垃圾車一架，真係純粹當係腳車或買餸湊仔車

揸上一代porte都情有可原，因為四四方方幾過癮
但係新spade真係柒到唔識形容

7撚到癲

呢架極品俾十幾萬買既應該係弱智，仲有人話抵

睇下個內籠先啦，回歸70年代？紙皮車仲要趟門，都幾肯定呢架野仲勁過Jazz

但係真係唔好睇

揸緊kia 0手差佬款，經常後悔點解唔用同樣價錢買部audi mazda 二手

我反而用踏腳石來睇kia，純腳車，遲下買架靚嘅

以呢個價錢黎講，除咗個牌子之外又真係冇乜野嘅，內籠所有野都好滿意，開到百二都feel唔到飄唔似你地講honda六十就飄

Spade 只計內籠，舒服過jazz golf, 車細細但內籠闊

一開始都唔鐘意kia，但係我睇過我要嘅功能佢有齊，咁就扑鎚

你識？

Jazz會變coupe
但係呢架會變單輪車

好撚樣衰。
十幾萬上28car搵2手啦。大把選擇

知唔知香港車稅幾% ？ 佢本來嘅價值只係你見到嘅一半

咁膠
質料好粗

你知唔知

巴打你用純粹因為空間感而靠目測覺得舒服定點, 好似樓上位巴打咁講SPADE其實好易坐到頭暈因佢車輕但重心高, 過任何大小灣只要車速略高己經會側埋一邊, 渣果個爽但後座既乘客其實唔一定咁諗, 另外拍埋你提到既GOLF 隔音亦係無得比, 一貫日式入門車既粗糙感. 我唔會講到佢坐唔到人但以舒適計無法同GOLF比.

講番SPADE抵唔抵買, 有人話佢樣衰, 咁你梗本唔會睇得上佢, 有人話全車膠, 但日系同級 JAZZ SOLIO果堆都係咁, 有人話佢無力, GOLF大大力但又好多無性能要求既人嫌歐洲車多野整, 以佢既引擎同波箱設計我諗操足十年都唔會有咩整. 其實對無要求既既人真係無得輸, 因為有要求既人你由第一日己經睇唔上佢, 應該可以完美取代COROLLA腳車王既地位

呢啲車緊係買二手

買新車果個都戇鳩

咁講法
isuzu個啲全部可以跪低

Toyota 全新車wor 大哥

唔好同我講幾萬有部咩二手
全新就係全新

今時今日 十幾萬其實真係唔係咩錢
一隻錶 一個袋都分分鐘唔止呢個數
所以無話 戇唔戇鳩
當玩具都抵 普通粗用代步車姐
花咗又唔可惜

4萬一部新車好無？ 係你都唔買啦

買得spade不如加多小小買phantom

阿叔先揸camry

其實咁諗會唔會好過啲

當你2-3萬買架唔知幾多手嘅車
買完實要加多啲其他雜費
預佢又有啲野要換又剩咁
又十年or even十幾年車齡
買新少少嘅就5-6萬
咁10萬買架全新kia其實好似抵玩
又唔係貴好多

一個摩打幾個轆
你可以話佢唔合法又慢外型又唔好
tuk tuk係印度成街都係

用緊上代prote 做腳車同買餸其實唔錯 空間又夠大俾老母用幾好

Spade 做家庭買餸不知幾方便

利申係日本渣過幾日
其實香港渣kcar就最好

其實十幾萬既車冇咁多稅.....

有turbo嗰啲就ok
NA得48匹嗰啲

再加兩萬有部全新Golf架啦
除非你好想要拉門

百貨應百客啦
呢架家庭車嚟
有啲人貪佢有趟門，揸嚟接下小朋友返放學
唔係下下要飛嘅

坐過，後座闊過jazz 同golf 好多，駕駛體驗唔知
不過呢d車仔都唔會預佢快
至於過彎問題，我覺得係駕駛者問題多d
不過學你話齋隔音果d係差d, 但空間坐落係舒服過其他細車

我貪佢低地台方便老人家上落

我係其中一個兩個月無洗車，架車有花凹